支那網站有人出售「韓國裝」全套防暴警察制服

有人冒警都幾撚煩

想買

警察內部流出？

唔建議

南下支援的武警??

戒淘寶好難

釣魚執法？

分分鐘賣果個都係鬼

唔係淘狗

咪傻啦
人地成個Platoon咁出，個個都識大家既
一眼就認得出你扮popo啦

委任證唔該

依加唔洗委任證
D賊要扮警察好容易姐

真係唔知有無人會冒警
你唔知，我唔知，佢地又唔知

原來警察d裝備係淘寶貨，個買手中間貪左幾多

咁

正是

你覺得會見到樣咩？

感覺上會有poop上門送貨服務

會唔會有啲藍絲上司會訂黎打飛機？
寄到黎話唔係自己都會比人拉

淘寶一直都有

我聽姑媽既囡晚表哥講
「其實一早有人扮警察打劫、搶車，
甚至當街拐帶穿黑衣少女，
直頭影到直接抵d女仔入私家車，
不過黑警㩒住消息，已經好多人受害」

個盾邊洗三百，一百都有啦淘寶

訂俾仇家

個個都識大家..
on9仔先咁講

著出去, 有無命返屋企?

而家得張紙卡，點認到

比d面啦，我都知打錯好多字

唔好買，淘寶一係扣起你，一係popp捕你再拉你

小心呃錢小心呃錢[/[b]小心呃錢[/[b]小心呃錢

唔好賣
一定係釣魚陷阱黎
警察最興用呢招

公安老解

唔通佢地唔帶又會比人周咩
咪咁天真啦呀嬌

放蛇？

省港旗兵既年代 又黎

放你條毛咩，叫你唔好買你又當我講反話？

on9少陣啦傻閪

因住釣魚

混入去有咩用
有制服就可以任意「執法」
有咩咁傻

推

一陣又上門拉人

係咪又扮送貨

UPS單野都知咩料啦

UPS 2.0?

用嚟玩SM架嘛唔係咩

最尾果張圖邊個黎

藍屍無後果

我突然好想淘寶

周永含

如果成隊platoon都係假
咁咪...

cls 著出街畀手足屌咁點算。

想買黎打藍絲

唔係淘寶同埋我真係唔鼓勵

賣家應該鬼黎

一看就知有伏啦
見你HK地區下訂
送到門/自提立即找popo拉鳩你

一早有武警混入警隊
個個認到咩，又蒙面又遮頭盔

唔洗賴人啦

所有強姦 殺人 都係你黑警做

俾自己友打死

如果有人扮警察打藍屍就好笑了

引你買然後拉鳩晒你

咪on9 運到黎先算啦

如果真係有打，連登就唔駛日日都有post話6個月都無人出手啦

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

千其唔好咁做

明顯啦，之前唔收快遞都即刻拉你就知咩事

好大機會

應該會 大家要提防

要買就唔會送上門咁笨啦

咪同佢講警察唔洗出示咪得

我指個賣家

sor

推呢個

買40套一隊手足衝埋堆狗度打

Twitter/reddit作戰推向國際
佢嘅身份 同條片感染力好強

做得好 可以有烏克蘭少女片效果

#speechtohongkong

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

放上tg Twitter/reddit

依個有精華片uploaded

並請手足互科啦Twitter

見fb都開始有lol share並道明佢身份

經過1日努力 條片private咗但都由5000幾升到6萬幾，大家努力令佢過10萬啦最少 ！

佢老豆係特首選委
提名過林鄭

借po

(重開) 發動世界級遊行！#Who stands with us世界巡遊！

我覺得會比海截
然後扮職員拉人，唔駛保證告得入
係要拉你，玩你。搏申請到Warrent 上門搜屋

似黑警鈎魚。

幫人訂

唔好冒警

識晒你全 Office 同事未

買左
一陣交收
屌，係未撚交收都
屈9你

打撚錯
如果買撚左
未又係好似上次單野
屈9人
根本都未交收

只要買返嚟個套嘢無寫住警察，其實都唔算冒警(大把出邊 d 保安整到套制服好似黑警)，不過而家佢地鐘意鳩拉

成件事好鬼
你買咗佢有曬你電話地址
各位小心啲呀

局黎

入去幫推 p仔推唔到

獄中手足有嘢要大家幫手

搵台灣人幫手買

唔好淘套去狗車draw 支炮

外國巴絲買

可以是伏，上門拘捕

多人過popo咪得

Sir 你點放上網拍賣的？

其實我有呢d相，拎去賣，但我冇真貨ge，你咬我食？

唔通報犬同佢講？成個局咁，佢哋咁樣整嚟詐騙，你邊有佢符？

你夠膽依家行落去指住個鼻都得架啦

不如叫民記淘返套，喺記者會好似啲黑警show賊贓咁攞出嚟話近日好多暴徒扮警察又未能出示委任證

雖然外形似, 但有冇 港警 果套既功能先??

港警果套防暴裝, 有防打擊, 防火, 功能
呢套淘寶野, 雖然外形真係好似港警果套, 但睇落好似紙紮咁, 比人扯兩野都爛
用來cosplay就得

即刻拎支棍出黎 有棍就先
唔洗證

放心 一定無

我下面碌棍好粗

如果有既話, 真係可以買番套, 同港警 打成五五波

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰線 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

買去寄比藍尸都得
有咩例子可以去睇：

幫啲藍絲訂！等佢地on99

POPO頭盔令身架喎

我ge證唔洗比任何人睇
用下你ge專業知識
跟手你想點打都得

bait

舊款係 新款唔係

買黎玩cosplay
反正黑警又唔撚show狗證

又唔洗委任證
邊個有棍邊個就係警察

Honeypot

不如幫啲藍屍買下

一買即拉

小心對方釣魚執法

發動陷阱卡

300蚊成set又真係幾低屌

旗袋都有

過到關再講啦 醒未

釣緊魚

讀書個時成級得百幾條友
你都未必識曬所有人啦
更何況一個三萬幾人嘅狗隊
仲有加埋啲公安呢
個個又蒙面點認

送到落黎即挫你冒警
之前單dhl

閑魚做買賣要實名

啲支那曱甴真係好好撚on9，係都放carousel啦屌

包到咁都認到？清有透視眼？
除非好熟又望到對眼
唔係真係認唔到啦

通常警察 都係一個隊一齊行動

PTU 一個大隊32人, 每個人都有自己既位置
例如 第一排第三個/ 第三排第四個 之類

你點混入去??

鬼入到境咩

呢d嘢 講句普通話就過到骨

請善用老豆搵仔地址

而家幾時話要混入去呀，混入去做咩

如果我cosplay警察，犯唔犯法？

推推推推推